【郊外野餐冇signal？】請大家下載定Open Street Map，以防冇信號後唔識地形

OsmAnd係一個based on Open Street Map嘅app，佢嘅好處係可以事先下載成個地區嘅地圖，冇信號嘅時候都可以用。
若果香港人去到山卡罅嘅偏僻地方，驚會冇信號，呢個app可以幫到你。

Android（Google Play版）:
Android（F-Droid版，功能完全unlock）:
iOS:
網頁版:

安裝後記得下載「亞洲 > 香港地區」嘅地圖。
Open Street Map嘅地圖數據係民間自發咁用GPS量度跟住upload，所以有時會比Google Maps更詳盡。
==比較==
Google Maps 金鐘：

Open Street Map 金鐘：

============
Google Maps 中環：

Open Street Map 中環：

Open Street Map 中環，開啓transport layer專睇運輸路線：

Open Street Map 中環，開啓humanitarian layer專畀人道救援人士用：

push

希望大家有用

nice

謝謝 推

推

pish

Push

有用 推！

今晚繼續推

去野餐應該要帶備地圖

［突發！］政總聽日唔開

Pushing again

咦，未見過
多謝巴打介紹
有冇得offline運作？同埋有幾詳細？

OsmAnd Mainstream
Cycling layer (OpenCycleMap) 有 terrain contour 同模擬3D

可以下載download ga. 去行山野外野餐用過，市區野餐地圖就唔sure

[edit] 多啲data，3D building勁齊

Google map 都有 offline map